{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046270",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "시올돈 성북직영점"
    },
    "text": "ソウル特別市城北区城北路5ギル201階城北洞に位置するシオルドン城北直営店(旧カツ安定)は正しく正直な料理で城北最高のカツグルメです。 配達の民族、クーパンイーツでもシオルドン城北直営店を訪ねてくだされば良いです。 漢城大入口駅の5番出口から歩いてスターバックスを挟んで左に入ると、50m前方の右斜めに見える赤いレンガ造りの1階の店舗です。 営業時間は毎日11:30から15:00まで(LO - 14:30)と毎日17:30から20:30まで(LO - 19:50)です。 シオルドン城北直営店のメニューには特ロース14,000ウォン、キムチカツ鍋13,000ウォン、ヒレ13,000ウォン、ロース12,000ウォン、チーズカツ12,000ウォン、カツ丼10,000ウォン、カツサンド9,000ウォン、カレー3,000ウォンがあります。 常にシオルドンをご利用いただくお客様に感謝し、今後も最上の味とサービスでお返しします。",
    "QA": [
        {
            "question": "シオルドン城北直営店はどこにありますか？",
            "answer": "シオルドン城北直営店はソウル特別市城北区城北路5ギル201階城北洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シオルドン城北直営店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シオルドン城北直営店の営業時間は毎日11:30から15:00まで(LO - 14:30)と毎日17:30から20:30まで(LO - 19:50)です。"
        },
        {
            "question": "シオルドン城北直営店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "シオルドン城北直営店のメニューには特ロース14,000ウォン、キムチカツ鍋13,000ウォン、ヒレ13,000ウォン、ロース12,000ウォン、チーズカツ12,000ウォン、カツ丼10,000ウォン、カツサンド9,000ウォン、カレー3,000ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "シオルドン城北直営店の配達は利用できますか？",
            "answer": "はい、シオルドン城北直営店は配達の民族、クーパンイーツでも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "シオルドン城北直営店の近くにはどのような地点がありますか？",
            "answer": "シオルドン城北直営店の近くには漢城大入口駅の5番出口やスターバックスがあります。"
        },
        {
            "question": "シオルドン城北直営店の特徴は何ですか？",
            "answer": "シオルドン城北直営店は正しく正直な料理で城北最高のカツグルメを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シオルドン城北直営店はいつも営業していますか？",
            "answer": "はい、シオルドン城北直営店は毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "シオルドン城北直営店はどのようなお店ですか？",
            "answer": "シオルドン城北直営店は赤いレンガ造りの1階の店舗で、最上の味とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シオルドン城北直営店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "シオルドン城北直営店のおすすめメニューは特ロースとキムチカツ鍋です。"
        },
        {
            "question": "シオルドン城北直営店では何語が話せますか？",
            "answer": "シオルドン城北直営店では日本語が話せます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 535
    }
}